急問~元朗/天水圍有冇得日租腳車練車

求介紹

我要雞野就得
你係 tg 搵我
tg: eatgodzi

按金10000. D 9X年份既AE100, SUNNY

x2 想租 tg kk6234

藍地有jac 5.5噸

架垃圾都唔撚值一雞 去日本租幾舊水揸新車冇咁嬲